覺唔覺西甲無以前咁好睇

宜家睇英超>意甲>西甲

鮑姐

而家睇開棋靈王屌鮑姐

快佐

邊個再講鮑 全家過唔到年

未

鮑西甲？

鮑

鮑姐唔好睇？

咁鮑姐呢

屌你班仆街係咪有bot自動覆

因為冇咗球王朗

鮑姐由亞視年代已經咁好睇

冇左貝克漢姆係差咁啲架啦

覺唔覺西甲無鮑姐以前咁好睇

agger

包

鮑甲>英超意甲西甲

真係好煩又唔好笑

有好睇過咩